stephen curry算唔算nba入面既靚仔

身型唔離地 樣唔差 好波

清call g call到冇錢驗眼咩？

Ching on99?